得罪講句，2019年HSI升10%唔算過分

升10%再插30%

起碼等到2027 年先會升

痴線

下年年底返黎搵我

留名等鞭屍

其實而家無一個前景消息係利好，中美貿易戰，中國經濟大幅轉差，失業飆升，債務違約急升，樓價下跌。美國經濟有轉差跡象，特朗普都講到明唔想加息，但又無得唔加。量化寬鬆咗差唔多十年，吹出黎既泡沫唔係講笑。美國又年年赤字，赤字仲要不斷上升。條數始終要還既。下行週期要開始啦

24000 比多左

容我張狂

已all in 牛

放左1177 係咪太早?
後市仲可以升到去幾多?

冇睇藥股好耐了

藥股無眼睇